[好奇] 有無男人係pink lin?

有，以前pe堂換衫果時見過個肥仔係pink Lin ，之後成班仲成日拎黎講笑

肥仔波

我

daniel agger

少pink

有無揸佢對波

見過同事係，好粉嫩，少肥

係公司?

女仔係咪好憎男人pink lin

係呀，有個同事就黑lin生毛，淨係lin位有一堆毛
其他都好似都係標準Lin
利申：絲

公司做開咩生意

物流

你𥄫人粒lin既

有，成日都揸

美國巨腸

無專登𥄫架 只係pink lin同黑lin吸引眼球
形住黑lin有毛個同事一定性慾極強

好地地點解會見到lin

做起野上黎熱，咪個個都除衫

愈夜愈有gay